冇人得閒留意河蟹教科書？

今日個熱門乜事

推dklm

楊潤雄=戈培爾

pushhhhhh

推

push

明明好大件事係都煲唔起

我覺得唔需要太驚，書冇學校唔教咪我哋教囉，而家咁方便上個網乜都有，今日禁六四我哋就教佢哋六四嘅嘢，後日禁612我哋就畀佢哋睇612嘅嘢，知識就係咁傳承落去㗎啦，如果因為政府改內容令到以後冇人識改咗嘅嘢，我覺得我哋都有責任。

遲下就會好似大陸咁七不講，舉報唔跟書教嘅老師，要有面對the darkest hour嘅準備

所以我哋民間就好重要，當老師都教唔到嘅時候，我哋就要代替老師去教

教科書內容被河蟹就已經係直接干預學術自由
今日Del你幾句 第二日已經可以禁埋你言
同埋今時今日有幾多老師有真係認真教64吖......

首先佢要唔驚比人抄先

然後就沒有然後

根本就想摧毀香港人嘅下一代
下一步就封網洗到班小朋友變小糞紅
有BNO嘅家長有責任盡快帶d小朋友離開

留低嘅要盡最大努力抵抗歪理，走左嘅要話俾細路知佢地係香港人

推推推